大家點睇宜家的甜故

有無巴絲會特登上紙言/講故台睇甜故？

中意？唔中意？

Ikea 啪啪

好多啦 Ching

有好多家姐甜故

垃圾

好似好多人都鍾意姐姐

用眼

答案廢得黎我又笑左，比個正皮你

有同感，不過自己都寫緊文，又唔想招惹到人

但自己唔鍾意咁多甜，想要返多啲親情。而家卡咗喺情節嗰到，寫完甜位之後個親情位唔知點寫